毒毒冇人回

點名

到

留個靚名

✅

聽日再研究槍先

係咩

我回

你好忙？

你accept我未

好得閒

聽朝睇

自私玩

做緊咩？

On9 成家呢加先食飯

宵夜

真係3餸一湯clsssss

新人訓唔著留個名

點解

我都想食

讀讀回

雞翼啱唔啱

點解？

啱

我媽咪話我細佬好肥叫佢咪畢飯

就快final 成個sem冇聽書
最on9係就算其他科pass晒呢科fail的話就要遲一年grad

佢兩個邊個黎

請過嚟領取✔️✔️

靚過前幾日啲蟲

掉四隻落街我會接住

媽咪煮vs我煮

都岩嘅
你媽咁夜開飯嘅？平時都係？

有啲辣你Ok嘛

你好

新po 留名先 雖然我訓醒應該就爆po

大辣thx

唔係 但晚晚都有宵夜佢試過點幾鐘拎個煲出嚟打邊爐零晨

Ok 扔咗

媽咪嫁得出

影一影邊個位置 太黑見唔到

所以先有我

讀讀有禮

心痛

你冇眼鏡嘅話 咩位你都見唔到

好正喎
加多個碗筷

我戴緊眼鏡

Ok 上嚟

現在我咪認得囉

我有冇聽錯

戴眼鏡好睇啲

好
飛巴士了

要的

叻

我係呀

Hi

Hi 仁仔

嘩我屌你起條橋都要十六萬

訓了，訓醒再講

好吧
早唞

去啦

留一留

Hihi

仆街 訓唔著 屌

啱啱沖完涼

冇心事

衰妹

早唞

gd play

掛住me？

夜闌人靜 無人了

來吧

冇圖？

我來了

pubg?

你哋full

係啊 聽日再同你玩啦

巴士

加油

嗨

岩岩睇書

自己有自己想行既路就好

善心

Rubbish2

牙雪 我好想你

謝

信咗

真係

咁唔理你lu

好啊

突破盲腸

Missu real

別執着

？咩2c

好掛住你把鳩鳩聲

想你笑返

屌你呀

即係唔好咁執着錯過咗嘅朋友

我好開心

牙雪🥺🥺

聽緊私奔到月球，想po一句歌詞

係
笑著哭
Btw真係有呢首歌 劉德華唱

無執著，講起朋友就9up下

你唔開心我會喺度

想學識呢個道理🥺🥺

過客

我冇哭

嗯

就嚟愛上你

我知 但我想大家一直陪住我

人賤天不欺 簡單一個道理！

做唔切 好想死
原地爆炸

突然上水既契媽

我靜係識人善被人欺

我重未開始

點都交左先

789我們私奔到月球？

加油啦冬奇donki

有份gp proj同一份勁撚難搵ref嘅功課
想4

對的

55

想4
玩多陣手機去瞓

幾點交

路叔笑乜啊

如果我30幾，我妹唔會仲讀緊書啦

係慣咗個啲人就係個啲人

.........

當左你係讀

冇衝突

.................

已死

5點
同12點前
真是哭撚咗

我都想30幾，而家個樣仲係20歲咁
想外表成熟d

我個讀

冇衝突個喎

米死

沒衝突
又不是男人懷孕

up 乜1999

哭了
除咗返學仲有其他嘢煩

我只識令人懷孕

童顏有冇巨乳？

還好 你不是睡覺嗎？

係

童顏巨乳搵我ex啦

你返屋企瞓啦

。。。。。。

食糖水得唔得

少少威

我自己有

bb

deadline fighter

肥婆慳d

什麼？

真

乖未

愛我未

可以真心

首歌幾好聽

得閒懷念下就可以
然後諗返身邊有啲咩人
然後知足 捉緊現在

笑鬼死

瞓了
聽日再會

唔乖 就lur地

睇嚟懷念中

好憎你啊夾埋牙讀恰我

可摸耳唔好唔要小妹

88

少少

鳩寫

知道 其實我慣得幾個人

早抖

做咩扮我

邊到有？

從月球觀看

幫我同佢講，我好愛佢

真心
係

我暗戀你嘛

難辨地球相愛跟錯愛

你死開啲啦

試下睇穿我？

呢加呢啲 打漏咗

佢唔會咁同我講

在星光繾綣間轉載

睇唔穿呀 你城府咁深 真人識你／你女朋友都未必真正了解認識你啦
我地呢到睇到最多咪你1／10

我有棍你ok ma??

快快趣搞定佢

呢句我講嘅

想人陪可以搵我

電腦都未開 頭都未梳

訓啦仲講

好
我會買有砂糖可樂糖來氹你

我想吉下

我玩gartic 果時無乜城府
諗到乜就畫乜

欣賞你直接

唔會拋低你

咁你不如訓先

我真係就嚟愛上你...

你真係默默咁陪住佢既人 支持雪巴

我放假

愛一個人無錯

中學係取替唔到

所以琴日咪輸左

牙雪我重中2食haribo 熊仔糖同朱古力橡皮糖

佢唔捨得你啊 你又唔明白女人了

但我呢句係真心

其實就係咁簡單姐

唔準反口

咁令你失望你會點

草路份人都幾真

我記得連放兩日嘛
你宜加唔訓 訓到聽日下晝
聽晚又訓唔著你星期6就gg留名恥笑

可以
你笑返就好

果鋪讓你地咋

繼續吹

如果遇到了解自己既人我會犬衝

而家訓前會上來同你講早抖

我瞓唔到5點幾瞓到8點幾9點 9點幾醒咗陣又瞓到11點幾12點

發下夢

平時做人已經好多原因有時要假

係呢到都仲假想累死人咩

你識睇穿人無理由睇唔出架喎

我冇話你有錯

一陣夢你？

聽日再黎

係真 望住啲相同條裙睹物思人下

佢好大想頭

我平時仲假過喺呢度十倍

我唔會唔愛牙讀

唔好再搣啦 笑死

我知道 但你唔係備胎

要求唔高，想見到你開心幸福

因為真係唔係

我食咗兩包熊仔糖開心返了 煩嘅嘢由佢煩 解決唔到交比時間

你都唔係
講珍

我就各種原因啦 做野做人要圓滑d

你冇食飯咩

牛女多年經驗，如果條女話瞓又繼續搵你
有86.367%係想你留佢

我瞓前都會上嚟@你講早抖如果我冇唔小心瞓着

老老實實，有時喺度講食大快活，其實去左食第2間

咁淨返果13.633%呢

唔撚係掛
我好老實架全部有圖為證

未眼瞓

好
大概仲會有鑽牛角尖嘅時候
咁呢個時候你記得要食熊仔糖

咪係 牙讀邊係佢可以肖想

一樣

網上既人不能盡信
除左牙讀

你慢慢爭啦

最緊要你訓到覺

咪笑 啱啱沖涼痛到我差啲哭

我知道

諗都唔敢諗同牙讀拍拖啦，我只係希望佢記得我

點解要咁
好得人驚

愛情係一對一，其他人唔關事

你望下啲相 我全家都點幾鐘開飯

同埋相

係 食零食打下機遺忘佢算

乖嘅

唉呀人生

練仙

食藍店唔敢同人講

驚你嚇醒

無開冷氣？

你一晚可能會見到我講十鳩幾次早抖

你好煩
成日話我

求下你癲小陣死白卡佬...

藉口

有開呀

我幻想緊你係咩樣
應該都有少少似北川景子

無得舉中指鳥 橙

你係單戀

遺忘
但仲會遺留喺度啵

我是你的b

我真瞓

你yr幾？

好心你扎醒就唔好睇電話
試下合埋眼

好憎人食藍店
sorry

我遲早做你契老豆

好彩之前中2影相同錄低啲岸鳩嘢
呢加有時snapchat提我一年前影過啲咩 睇到都會笑出聲

咁慘

我只需同牙讀交代

same 早抖了大家

我都好掛住中學

就成仙

愛情有時需要一點點藉口

冇衝突架喎

隨得你點講，我心裡有數

有時有啲嘢唔係我可以解決到

唔好幻想啦

k

緊係

Yr1

你只會係我契弟

我有 但唔得諗緊要唔要通一通 捱到聽日夜晚先瞓

我不誠實使用大腦

特殊關係都幾好

好彩我啲中學同學有我

我同你唔會有愛情

呼

Yr 1 快啲問未瞓嘅人抄啦

感情可以慢慢培養，比刺機會

佢真係有病

。。。唔特殊

你無腦

愛你

我有白卡都唔係新鮮事

願意做你一世契弟

唔會比機會痴線佬

本身有，拎晒黎放你

佢手持白卡

食嘢

唔想同你契

上次喺同事跌左張白卡落地，佢幫我執返

dum左佢 立刻

我都是 聽日幾點起？早啲瞓啦

姐係有機會發展下？幾時約？

點解醫生仲放佢出嚟

要了11點

佢地有冇關懷你

冇啊收皮啦

青山電話 快

無腦也會用心記掛住你
你一分鐘唔上線我都牽腸掛肚

重有7個幾鐘 快啲瞓啦

打唔通架，瞓晒教

佢地唔敢再比野我做

RAP

狗診所電話 快

根據我牛女多年經驗，呢一刻無唔代表下一刻都無

飲埋包麥米青開工

我永遠下線

佢地唔瞓教

毛國界獸醫

好再唔訓驚遲

有精神病好似唔炒得

仲好，無人阻住我同牙讀私聊

你永遠在我心中

打去愛協 唔知夠幾多日冇人領養就人道

嘻 我會打破你慣例

加油加油

唔想做功課可以點？

我唔係精神病，中度弱智+過度活躍

快啲去

依家立刻人道

我讀要瞓教你咪阻住佢

死左變鬼纏住讀

熄電腦訓

試下咪知

可以同我一齊Skype住做

你連機會都唔會有

Sen

佢瞓左我會喺度守護佢

屋企人逼我唔瞓都要交

比我電話你？

94340634

電話未能接通

都話明毒毒，點敢見人

只有牙讀打得通

Skype唔洗開樣

你咁樣對唔對得住我姐姐

你姐姐係邊位

此帖樓主

@mad sis

佢唔同我玩gartic 我唔愛佢喇

我姐姐老奉要同你玩牙

係
解決唔到 都冇法忘記

想問下樂富個女仔搵到未
有d話搵到，有d話未

咁夜食真係搞唔掂

明明佢話唔玩就咬我，結果又唔咬我喎

唔得都要得架啦講真
咁落去唔掂
慢慢戒

我都咁話 真心

佢派咗我嚟

我只會比靚女咬

我都咁話真心

有冇cap低。。。

食紫菜

可以得聲

哎呀咁就唔理佢算

全家都壞咗

食曬

其實我覺得我個人壞壞地 真心

牙雪

我啱啱食咗包

無，驚牙讀嬲

係
或者對你來講係個陰影
希望有日你可以接受呢個影子 自在舒服咁同佢一齊

點解佢地都咁夜訓真心問

真心
大家咁話

佢出名大方

佢哋冇你咁叻

咩包

你唔比得你9字頭？

我冇感情煩惱

我唔知佢地

有冇興趣一齊早睡早起

一包紫菜

個陰影唔一定感情
唔明由佢

有
真心

唔明好過明 希望我呢世都唔會明

聽完諗咁多做乜
聽完咪聽完
你諗多啲佢又唔會低分咗
諗咁多為乜
繼續做好自己咪得

想同你一齊健康人生

可以

I want eat

想做第一

我差唔多開始

不了

可以 咁你衝埋先啦
攰就休息下

你好好

可以重有蝦條

我完Sem開始

我要呃你蝦條

你覺得呢

我記得你幾時完
希望你可以戒埋未訓醒就睇電話

咁突然

我有包百力支

牙雪
我次次都以為自己瞓醒

我呢加開始

唔得咩

係
希望你記得要即刻合返埋眼 擺開啲電話

開始咗咪好

嚇親小妹

知道

眼瞓了

楚妹

U好乖

789

我都係
啱啱刷咗牙
冇得食零食

食緊動物餅

好

你而家日夜癲倒應該有排痛
唔好凍嘢

早抖789

我會唔會死

早抖

Always we two

Yup
Money coin tree

勁正囉中咗一萬蚊落去跟住有三萬蚊出咗嚟

我試過擺99000

還咗錢我都會咁做

炒一炒蘿蔔就還曬

點解唔訓

邊度搵蘿蔔

Bb

星期日朝早會有隻鼻涕豬嚟賣

雞仔

仲有幾日就星期日
蘿蔔貴唔貴㗎

90-110一棵但一定要十棵十棵咁買 同要去人地島賣

妖 一定要去人哋嗰度好麻煩

慣咗朝早醒就訓唔翻

打機囉

打緊喇清

我都係

想去你個島痴水果

係咪我問題我竟然覺得呢隻野好得意

可以啊 我而家有桃同埋椰子
你係咩水果

梨

我有隻差唔多樣嘅 都幾樣衰吓

[/member]

禾靜音sor

終於記得感情台

掛仔早晨

我仲想瞓
粒藥好勁

輕輕留名

訓未

讀B

食咩藥

柳b 要返工？

做asm ing

讀b

瞓未789豬

柳

精神未

在

醒咗 飲水未

起身就去飲水

係含淚食早餐

差好多？

掛仔

牙海

我都差不多了

蕭蕭

你生日食唔食飯??

好耐冇見你

樓豬就生日

去左玩動森, SORRY

新人留名

Dse年齡囉

真係㗎？

彤彤豬！我愛你呀！

好彩今日星期五

好快做完了

啱啱又做咗一題

進度十分良好

依家努力做緊

加油心靈上G持

痛妹呢

樓豬無玩, 佢話要照顧佢感受

愛你😍

對我來說無分別

點解呀

[member][/member]

早晨

love you too

海好快放假架啦

我明啊

《初夏 — 初夏》獨立攝影集, The Year of the Awakened

原來仲差咁多

橙牙橙牙

一日姐下嘛

1030食唔食早餐好呢

冇訓？

好快到後日

早日脫離輪班

食

老闆好早返左 等食lunch算
又要煩食咩好

好靜

扮工

呢度個個dse啦

今天的我沒有極限

肺炎後

好愛你

冇事了

暈完了

甜到

你都要加油

正，真係甜埋我
你都要！

佢串我老呀

我呢

有冇人睇緊內會精彩到

巧

煩過女人

唔巧灰好快又一日啦

點解傾下計好快

好彩依家帶飯唔洗諗

頂住啊!!!!

我都想轉

突然告白

認真，女人煩啲

唔好屈住屈住

想睇但返緊工

唉 好煩了

都支持你了

bb bb

係係

鍾唔鍾意女人

早呀

冇飯帶下星期減肥餐算了

去捐下星火先

冇咩材能

我日日減肥餐

咁誇張 邊種

早

雞 西蘭花

Xo醬雞柳

我鐘意用韓醬醃雞柳 然後拎去焗
好味又低卡 再唔係就雞胸親子don少飯
西蘭花通常都係用水煮落蒜頭鹽已經好食

yo聖人

放假開心d

我會
一陣打下機
去買報紙

唔會了，前幾日過完難關，依家還好

鐘意

早 巴士

買報紙

有草開一個人嘅專欄

收幾

牙b

5點

放假？

神奇

好眼訓

Yes

十卜先

大家齊來加油吧
雖然咁樣講好撚膠

記住食嘢囉屌你

開唔開心先

返工的bb你今天加油

返工加油呢

眼訓到唔記得今晚約左人 無剃so 著得勁hea

Same

有咩做

翻工加油

攤咗係到

ok la
但你有冇瞓架

即係約仔啦

爽唔爽
唔打機？

攤重要啲

諗住而家瞓陣先再做

你都加油做左幾多

兩女一男 一對係couple 不過我越熟既fd就越是但

Still hv2

女呢

快瞓

Fd

從來都冇呢樣嘢

甩大牙啦

Okay~

琴日唔係still 2 today 2 again ?!
Har?! Why play me ?

好實。。。

咩事咩事

咁晏起身

都話咗

做咩唔眨眼

冇，我比人fd zone 完

一定霸王硬上弓
唔洗睇，盞谷氣

早晨的

睇下點硬都好

你咁關心我，好感動

我眨眼次數好正常

講大話眨眼

咁move on
其實fd zone又有咩可怕wo

我唔講大話的

應該都係話緊急情況可以唔跟議事規則

緊急

Understood

疫情=緊急=立國家法

1324

馬

加油🥺

本sir

最鐘意嗲嗲

我最叻就人身攻擊

用人生去攻擊人

我好中意嗲人🥺🥺

多到落黑椒焗下都好好味

唔開心要分洩

有女㗎好似

開針

捐左少少

最鐘意比巴嗲

一定會架！
你又打錯字 哈哈

夜瞓嘛

知咩事了

我咩人都嗲

起身見你唔到，少掛

我日日都要

我開心了

今日忙唔忙

不過見女朋友就一定剃，唔想吉到佢

少

咁我唔上黎了

幸福

唔算

咁清唔得wo 要好食先堅持到

我朝早剃夜晚已經會出返

不過我3日唔剃都唔會吉，佢講

你d中文
點解要辭工 叫佢唔好咪得

不要攻擊我

盡力就得 一份心意

我d鬚好少，所以女朋友會用指甲幫我抆
諗起都幸福

屌啦 又有

咁先好，夠man

無啦啦做乜攻擊你
有咩可以攻擊你既點 講黎聽下

都話我個殻係man

唔算咩我

唔講

你無做啲乜 緊係朋友

屌，我好想man D
但我唔行為唔斯文就會好rude

人*

你又有道理

剪個英倫頭

屌

姦咗佢

Hey

少少野都唔講 自私

Jude

想我比咩反應你

夾又唔鐘意 姐係唔夾

your crush’s name?

好撚索

想我重覆幾多次 真心一問

我無乜髮型carry到

唔准

咪咁

歌黎... hey jude 你太後生

最近成日心郁郁打j

就廿歲了

咁我假假地都叫表過白嘛

講來比你攻擊我
又無人會氹返我
當我傻咩

我又衝出黎7

貓貓好索 知了

你想點

。。。

乜

我們不是要和鏡子中的自己談戀愛 — 張愛玲

好似係

咁你比人朋友圈係合理

唔知
有啲密

我都唔強調了好彩你知

掛仔咁蠢

表白is for the weak

唔洗借我個位讚佢
一陣啲人唔知又誤會就不好了

Just do it lor gum

誤會咪好
你都好索

一陣佢又傷心了

想叫佢戒好奶先入黎

腎虧
要生小貓

屌啦 講到見過咁

成抽細過我啦屌你

咁戒下了

我有自知之明

叻仔

me ging

唉屌

佢起人底好叻

屌你啦

同男人講戒j不如閹撚咗佢

都唔係嘅，之不過我個時機好差

表過兩次only

屌你老母

next post see

陰鳩1001